蟲系大法師你問我答（唔好再話我係絲打）

由於聽日仲要返學所以早上逐一回答

點解會收埋咁多蟲

用嚟請popo食

啲蟲點收集？有無得買
想轉職唔怕蟲

距離防線200米你點攻？

實際落到場對popo有無阻嚇作用？

最後你扔咗去邊
利申：現場見到你

可以買， 怕蟲就建議真係5好轉職

呢個就應該唔得， 建議偷襲

有， 佢哋會撥， 未中過女popo所以唔知

Mtr 美心 政府合署 推進緊嘅popo

金魚街買定邊到買？
唔驚蟲但我驚金魚

就係嗰啲金魚舖頭

巴士覺得自己養有冇得諗

實際上點操作令蟲作出攻擊？

有無打算試啲侵略性高既蟲蟲

唔好亂講野！！！小心 連登係好多狗
千祈千祈唔好自爆

要唔要大型防禦控場魔法

屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

唔好講咁多啦... 係都TG 講

屌
叫家母買唯有邊隻蟲毒啲

掟還掟千祈唔好放入食肆
諗起都打冷震
就算話滅咗都無人夠膽再食

用真美國小強仲好

真心呀，成日幻想係啲藍絲酒樓枱底放一盒，埋完單就開蓋走人，落樓行兩圈街再call食環……諗起都驚

點養到會飛嘅曱甴

上網買捕蟑屋，人人屋企都制造到
香港冇咩動物多，甲由就最多
1蚊袋咁賣，順便捐錢出去